點解去麥記叫粟米杯唔俾牛油

前幾日跟餐叫咗個粟米杯嚟食
見到無牛油 就問啲職員攞嚿牛油啦
啲職員話無 我以為得一間冇
點知去第二間都係無
無牛油咁食咩粟米杯
係咪全部麥記既粟米都唔再俾牛油

不嬲都吾會主動比，你要先會比

做乜鳩

下我通常問佢就會俾架喎，粟米杯冇牛油邊好食
以前主動俾，而家要問先有就真嘅

閱讀理解拎F?

吾你老母

牛油亦要花氣力

點止 讀寫障礙添啦

咁都有F?

前幾日跟餐叫咗個粟米杯嚟食
見到無牛油 就問啲職員攞嚿牛油啦

屌你啲人

咁你叫粟米杯, 又唔係叫牛油粟米杯

點止 直頭文盲添啦

有冇睇㗎你

啱啱我問都係無

唔落牛油都好食啫
有麥樂雞特別醬果陣仲可以拎黎撈粟
簡直係帝王級享受

易家食緊個無味既粟米杯

吾你老母臭閪

其實係應該要比牛油至公道既
不過有麥樂雞特別醬果陣仲可以拎黎撈粟
簡直係帝王級享受

邊款特別醬撈粟米好食？

我通常撈蜜糖芥末

下次試下先 但都係想食返牛油

以前叫「牛油粟米杯」
後來改左名叫「粒粒粟米杯」之後就無再俾牛油

可能佢懶得拎俾你就話冇

幾時開始改名㗎？

依家無派呢啲醬啦
你睇下今年仲會唔會再出點jack啦

應該唔會三間都咁掛

對上一次已經係上年10月

想你食得健康D

點解麥記咁為我著想

知你條廢青剩係識食麥當勞 唔想你咁快死想賺多你幾年錢

我會落奶仔(落咖啡/茶包奶茶個盒仔)
有時會落多半舊/1舊牛油

賺返嚟啲錢都係用返落食麥記度

落奶仔好食？

次次叫都有...係咪你毒恰尻你咋

我同我個friend分別問佢都話無

你唔會買到
要專門訂先有

啱啱食完，問counter拎都肯畀

買牛油？

我啱啱食問counter拎話無

咁你就知佢係你嘅真朋友

中資呀，知點解啦

又話我毒

金拱門cut牛油

不嬲叫牛油先會送栗米

會唔會遲啲食薯條無茄汁㗎
要加錢買咁樣

麥樂雞醬 一蚊盒

係咪Royal級先

我寧願畀一蚊買嚿牛油

好多時M記既人造牛油係溶晒先俾你 你個一蚊.....